Jij en ik en Joe zou toen niets hebben gewild, en Joe en ik zouden misschien verdwenen zijn partners toen ik buiten de deur was en ik misschien zelfs ben opgegroeid blijf gezelschap houden, en we hebben misschien op deze bank zitten boeten Zondag heel andere mensen.
